最賤既報復伴侶方法 綠帽請入

如何你地既另一半背住你偷食，或者對你好差，你會用咩最賤既手法報復佢

內容純粹發洩

冤冤相報何時了

點都要俾返D顏色佢睇

溝過件好過佢既

咁佢好似冇咩損失

搵人扮都要,輸人唔輸陣

冇錯 點都要踩吓佢自尊

你做乜佢都唔會care

擺上連登

你唔要佢唔係最大既損失同懲罰咩
定你覺得自已係nothing , 佢根本冇咩損失
所以先要加添D額外懲罰俾佢

咁就攬吓佢份工同班朋友

佢根本唔値你再為佢做任何事

對方一偷食已經有兩個選擇，已經有優勢
額外懲罰要佢變返零

將佢綁手綁腳 不停性挑逗 但唔俾佢射精

再用指甲刮吓佢袋底

佢點會有2個選擇 , 你同個西女人會係同一個天平上面俾佢揀既野黎架咩?
你唔要佢只會溝個更好
條友一偷食就注定佢執芝麻跌西瓜啦
條女第3者都肯做 , 你覺得會好得去邊

比綠帽佢戴之餘仲要話比佢啲朋友同事知